「連登公投」今次單野馬國明慘啲定鄭秀文慘啲？

馬國明慘啲：
全城見證帶綠帽，屋企人都比記者搞。仲要夜晚繼續返工，面對同事同劇組人員，關心你又唔知點應，唔理你又明知大家扮緊無野，果堆同事隨時背後笑緊自己...仲要起鏡頭面前扮開心/借機大喊一場

鄭秀文慘啲：
好唔容易先起抑鬱症好返黎，信教重整人生，又老鼠安歷經好多患難先結婚，黃子華都拎過黎吹奏，以為重返光明。仲要同賓穎做過gym同自拍，好似比朋友同愛人同時背叛，即刻落返地獄咁款

HK01抄POST死全家

咁都仲要鬥慘

真 · 鬥慘大會

鬥老鼠安同雞穎邊個賤啲好過啦

鄭秀文慘d

鄭秀文仲有主，馬明乜都冇

岩呀

死臭雞害人害物